不明氣體襲屯門 3歲女童頸背手出紅疹

屯門昨午(28日)受到不明氣體侵襲，有居民表示該氣味類似催淚氣體，非常刺鼻難聞，更有年僅3歲幼童疑受這些氣體影響，背、頸、手等出紅疹及痕癢。事隔一日，各政府部門仍未正面回應事件，多名地區人士直斥政府不負責，促盡快交代。

屯門山景邨居民陳小姐昨午約4時到幼稚園接女兒放學，已感到空氣較平日刺鼻難聞，喉嚨感不適及有咳嗽。豈料回家不到半小時，3歲女兒皮膚即出現紅疹及發癢，陳猜測女兒是受不明氣體影響，即為女兒沖身及塗藥膏，女兒昨晚亦睡不好。陳未有帶女兒求醫，憂再出街會令傷患加劇。另有寵物店指有數十隻貓狗疑受影響不停嘔吐，有倉鼠死亡。

多名地區人士及居民重申只想「求個明白」，但不滿警方昨晚發射多枚催淚彈及胡椒噴霧驅散街坊。若事件確與催淚氣體洩漏無關，警方更應交代。居民又不滿食衞局、教育局等連月來未有教導市民如何處理催淚彈的影響，斥政府不負責任。

黑警已經開始使用化武鎮壓平民

一定要追究 推

推

推 追究班仆街狗
班狗係咪腦裝水

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

頭先睇記者會個媽媽好嬲，又唔知點算好

唔想有事可以唔住屯門
支持香港警察